我朋友姓黃，生左個仔，改咩名好？

候選
1. 名 色經 字 濟圈

1. 名 色經 字 濟圈

絲

黃屢冠

不停拎冠軍

黃毓民